點換咗display card fps會低咗

最近買咗張msi gtx1060 6 gb 玩 ，之後發現玩rainbow six嗰陣得近20幾fps 有冇巴打知咩事

係唔係你換完之後以為勁左 將畫質調得太高

我都係1060玩R6全高冇問題喎，UPDATE左DRIVER未

Update咗

之前用750ti都冇咁低fps

試下重裝隻game

我試下

你張display同粒cpu八字唔夾呀
點裝都唔得嫁啦

幾多w 牛

係咪插錯左onboard display

依排玩巫師都係咁
要reboot先冇事
R撚哂頭

留名睇條線插錯位

550w

唔明

有時個game first run時會set d 針對你張display card的「優化」設定，用新display之後唔會轉，可能會唔夾新display

你係咪用750ti個driver用左落1060度
利申:唔知關唔關事

要點做

簡單講，mon線要接去你新display卡的插頭，否則冇用

要再download過啲game?

成個driver鏟咗再裝過

Uninstall 個driver，重新開機之後再裝過

clean install 過新既driver 先啦
唔係用experience 個recommend setting 睇下仲低唔低囉